\begin{enumerate}
  \item Compléter la définition suivante~:
  \begin{quote}\doublespacing
    La médiatrice du segment $[EF]$ est \pointilles

    \pointilles

  \end{quote}
	\item Sur la figure suivante, construire la droite $(d)$ médiatrice du segment $[RS]$. 
  Elle coupe $[RT]$ en $K$.
	\begin{center}
    \begin{tikzpicture}[rotate=-20]
      \coordinate[label=below right:$S$] (S) at (0, 0);
      \coordinate[label=above:$R$] (R) at (0, 7);
      \coordinate[label=below left:$T$] (T) at (-5, 0);
      \draw[thick] (R) -- (S) -- (T) -- cycle;
      \pic [draw,thick,angle radius=2mm]  {right angle = T--S--R};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
	\item Sur la copie~:
	\begin{enumerate}
		\item Que peut-on dire des longueurs $RK$ et $KS$~? Justifier la réponse.
		\item Expliquer pourquoi la droite $(d)$ et le segment $[RS]$ sont perpendiculaires.
		\item Que peut-on dire des droites $(d)$ et $(ST)$~? Justifier la réponse.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}